［不黃了］款藍絲啤牌好撚靚

投藍賭錢了

係街市外竟然有藍絲啤牌派

其實唔好睇佢柒唔柒 正唔正確
佢地用銀彈攻勢咁搞
真係會呃左唔少無知婦孺

建議解決方法：拎去堆填

想要

我想要紅心Dee

大d係咪gphone
天琦係咩rank?
想睇陳浩天天琦同階磚3

元朗國啲刀手逐張𠝹 𠝹得好辛苦

邊度有得攞

其實可以入稟喎，有wanted字眼，有個人資料，發放意圖不明
你覺得不安，受威脅就得

係喎
唉可惜啲圖係個frd嘅
冇得睇下

再出發就係搞埋哩啲柒嘢

好似要當事人？

元朗國

周庭先得梅花3

邊度有得攞 想要國C個張

大橋街市

有冇全套

比我ok?
我想要

笑死

賭錢仲要對住呢班人
真係賭乜輸乜

點解joker係肥佬黎

可能會好開心呢 大大力打張牌落去

諗起以前90 00年代啲美女啤牌

Gphone is king

又抄

天琦同陳浩天都無
Pro少少得唔得呀

鬥地主抽到肥佬黎，係咪要開心？

拎副笑下

有陳浩天
但竟然冇天琦 真係唔得

Yes 肥佬黎！
冇你輸撚緊

係咪要咁

李政熙都有

真心想要

藍絲似係幫手宣傳多啲

紅心 Dee

陳雲 分裂國家

其實整畀邊個睇
我係藍既都唔會想用副咁既啤牌鋤d賭啤啦

啲ranking想點
陳雲都有紅心dee?

推

係佢地世界 肥佬黎同李柱銘係大boss

我會直接火燒左佢, 唔好浪費香港土地

冇劉細良 有范國威

劉細良都話唔開心

得肥佬黎得天下

我想儲一套

前幾日新填地街通地有得執

李柱銘係joker

幾型

你唔係藍你唔好以為自己可以模仿到藍嘅思維

Joke就有份

我都o左

恐嚇或滋擾啦好明顯

借個靚位，小弟改咗《念念不忘》嘅詞，整咗個MV紀念612，希望可以提醒大家毋忘初心
大家可以入來push吓，P牌推唔郁

【一週年】念念不忘612 MV

陳雲係心2
咁睇得起痴線佬

dee一般係最細喎

我都想要

都叫出名

所以榜上有名果班應該要入稟搞下啲支那人啦

咩叫殺雞儆猴，藍屍廢老出聲吖嗱，入去坐啦

即係同你講李柱銘係鬼啊
自己人

覺得幾好,同花順個陣可以嗌啲名出嚟 有氣勢好多

On9 啤牌呢啲分明係洋人玩意
派呢啲即係唔愛國？
唔派一人一副麻雀我覺得唔夠愛國囉

麻煩拗口到仆街

係應該照拎 扮嘢話好鍾意睇下拎唔拎到多d
然後再拎去堆填

推到被補師gphone轉職入稟師

人哋多時間啊嘛 又可以幫自己記低名

+個r落去都啱嘅 joke r

小妹睇錯以為啤啤熊，拉

你睇錯就要拉？

紅心Dee係陳雲

有無簽名版

幾有心思

屌

唔推就拉gala
你咪又係拉

有乜撚呀 睇排位就知佢地戇鳩鳩啦

屌係喎 自己慣性不推文
推左咁耐冇推到 on99

大dee係張劍虹 勁過佢老細
屌d藍屍狗真係弱智

拉

冇蕭生既

免費嘅威力
啲老粗成日大力搣啲牌 好快要換一副 你諗下會唔會用

直接同派嗰啲人講一百蚊買晒佢你哋可以早啲收工轉個撚頭掉咗佢咪得

點解要俾錢佢

大把人都冇

紅色joker係邊個

點解九龍冇好正喎

李柱銘

冇佢兩個
藍屍唔識野你

撲克同盟

Gphone 係磚K 會唔會under estimate 左佢呀？

有gphone 冇天琦

design好撚柒

何韻詩係queens

搞撚錯，天琦都漏得
個人感覺係最重要嗰個

因為班廢老淨係識針對班老泛民 新一代有影響力嘅佢哋反而唔識

係咪可以告出版人
咁多相 全部都係受害人

其實好想要
我諗喺副牌出現嘅感覺係同one piece 被通緝係冇分別 都係想鬥大

g phone 有算係咁
反而鄧無果班慘

應該要快啲share比白鴿睇
跟本喺藍絲同共產黨眼中佢地同港獨派冇分別
無謂再懶清高

邊有可能呃到，信嘅本身就有立場
不過拎佢啲啤牌係正確嘅

好想要

李永達憑咩可以葵扇King

改圖整林病鄧PK落去等佢地食返

邊到有

推，整個對立版

Chopper?

陳雲竟然係dee

蕭生可以番香港喇

邊到有🤣好想囉

陳雲

因為「持有白卡者 = 無敵」

屌好想要呀

蟲太咁聽話都有名？

記得有肖像權架

李政𤋮張相

原來流浮山刀手 浮左咁耐都未到 原來走左去𠝹啤牌

唔入流廢老, 無人理
得你PR收錢係個自堆之嘛

香港無肖像權架

你係咪上面落嚟？

廢老四大公敵緊要啲其他嗰啲佢哋唔識
李柱銘 黎智英 陳方安生 李卓人

[img]

藍絲真係好撚on9 好多更加猛料嘅都唔加入去
燒山呢 天琦 黃台仰 李東昇 梁繼平 副牌上面啲人一半都係匿埋嘅泛民 黃碧雲 陳方安生 余若薇 何俊仁都上到榜 咁岳將軍 理大廚房佬 界狗頸 個班真係前線搏個班點解上唔到榜

你下面上黎？不誠實使用電腦罪，但無用，香港法治

第一句解釋左

全部名留青史

係咪話佢2仔底

國師應該要係Joker

天下藍絲都一樣 同我老豆一樣 日睇夜睇新聞 睇直播 留意成個運動成年 但都唔清楚個局勢 只係識屌泛民 覺得泛民係主張港獨 泛民叫人上街頭 所有嘢都賴泛民 屌 泛民邊有做咁多嘢啊 有就好啦

人樣都冇點鬥呀

蟲太都有，益撚左佢

我老母都係

佢內心應該好複雜

pin

想要副

有蟲太有蟈螄
無牙達

尋晚gphone同周庭都打咗卡

派多啲俾中立淺藍

個個驚國安法啦謂

點解冇暴動琦

不如我地眾籌整返副藍屍高官民賤聯啤牌

藍絲最鍾意既鬥地主 joker係最勁

搵人整副黃絲啤牌

Push

蕭生自燈咪冇囉

好撚慘

做咁多被無視

cctai心諗 做乜tk

又整得幾有心思

點解冇梁振英同習近平

大家屋企人都係外國藉

整返副721啤牌

如果將紅底法官/高官/保皇製成黃絲啤牌做文宣又如何？
我可以幫手整合出list

黃絲yell card都有何君堯

對於冇腦新香港人
特別係"囯內來港"所謂師奶
絕對有影響

至多你話佢排名錯
咁係另一件事

想屌

係咪可以告佢肖像權？

Cctai ho orange

之前唔開心名落蕭生， 細良又一次受打擊
利申 有聽開細良

免費派既咪用返對付蛇齋餅糉果招，大家鬥攞，攞完堆晒落去堆填區

我淨係想要一張
黑桃6 big雲bb

已整合一份啤牌list，等高人出手

葵扇(港共高官)
Ace夏寶龍
K 駱惠寧
Q 林鄭月娥
J 張建宗
10 鄭若驊
9 楊潤雄
8 李家超
7陳肇始
6 陳茂波
5 邱騰華
4 曾國衛
3 陳帆
2 鄧炳強

紅心(紅官)
Ace 區慶祥
K 郭偉健
Q 彭寶琴
J 周家明
10 吳重儀
9 蘇惠德
8 胡雅文
7林雲浩
6 蘇文隆
5 羅德泉
4 陳慧敏
3 香淑嫻
2杜浩成

梅花(保皇派)
Ace 黃碧雲
K 梁君彥
Q 李慧琼
J 何君堯
10 葛珮帆
9葉劉淑儀
8 陳健波
7 梁美芬
6 麥美娟
5 周浩鼎
4 陳凱欣
3 蔣麗芸
2 鄭松泰

階磚(藍絲)
Ace 石房有
K 何志光
Q 伍淑清
J 李梓敬
10 新鴻基
9 陳曼琪
8 管浩鳴
7 馬蹄露
6 楊明
5 Maria Cordero
4 陳百祥
3 李偲嫣
2 陳怡

肥老黎都係

一人一副變播獨機

連藍屍都覺得黎智英係鬼

想要。

識玩
咁樣騎劫副啤變左笑話一則

周庭真係好靚女

睇咗好耐以為係藍妹啤酒

屌有啲想要

就算無成套可唔可以俾gphone周庭嗰兩張

有相有人名有罪狀，好似已經可以告誹謗。

邊有人會俾呢兩張你

之前租d舊既單橦樓, 係窮撚區
個看更係藍既
搬屋果日, 搬第一水果時我見到佢檯面有一大疊DAB既傳單, 果時個看更未返工
我拎左掉撚晒落街口垃圾桶
返黎搬第二水果時又見到一大疊, 看更果時掃緊地
我見佢望唔到就快手拎左
佢轉個頭見到無晒, 問幫手搬屋既朋友有無見過
我朋友岩岩兩隻手都捧住野, 答佢撚知咩就走左

因為佢地真係港獨

唔好浪費金錢

就算唔講政治，副牌都好劣喎講真

想收購